懷疑有人流出免ISP申請的方法

據報有國內水軍透過連登卡繞過ISP認證來加入連登

請儘快做出回應

我不懂得速成